[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [368] 情人節出女帝，敬請期待

本身都掙扎緊買唔買部pro機
諗諗下唔對路，買左咪變撚咗我等人入場
寧我負天下人